點解呢頭指罵警察，個頭又走去考督察？

諗極都吾明，明明個頭好勇武，直頭好有鬥志，轉個頭又走去考PI？

到底係什麼因素驅使人甘做？

如果你識CAP圖揚出黎
佢考到都冇用喇

唔做就收皮喇

錢

想正牌屌藍衫狗

垃撚圾囉，同你一樣

如果要做無間道, 佢都要呃哂全部人
甚至真係要做幾年拉幾十個示威者先知內部野
你考做新人隨時槍都唔比你渣

吾你老母
甘你老母

梁朝偉 劉德華 都奶共啦
無乜鬼野間道

係囉，極度懷疑純粹開post 9屌，根本冇證據

無錢就唔死得人啦，如果唔係人工開到天價，撚有人同佢地同港合污丫！？

香港中文大學護理學系畢業生黃先生就提到，自己曾參與輔警大學生計劃，發現警察的工作非常有意義、能幫助別人，比在醫院病房工作更有挑戰性、學到更多的知識。他表示在好奇心及任職警察的爸爸支持下，決定投考見習督察，他又大讚香港警務處是維持香港治安貢獻最大的部門。

剛在香港大學幼兒教育系畢業的張小姐，就希望可以加入警隊的保護兒童組。她表示過去曾經參與制服隊伍，發現自己對幫助市民有熱誠，並且曾參加警隊學長計劃，對督察的工作感到興趣，因而前來投考見習督察一職。

退休警司朱經緯早前被控在2014年期間用警棍襲擊途人，被判襲擊罪成並判囚。張小姐認為，朱經緯案件是個別事件，「相信仲有99%督察、警察都做得非常好，我非常欣賞。」她又提到，若通過遴選將有9個月的督察訓練，而且警隊有內部守則，有信心可面對及化解衝突。

係錢

又係錢的問題？當時的骨氣同尊嚴去左邊到！

他們不是有人長期照住，或者已經有哂後備計劃才去做的嗎？

識佢地本人，好黃

提一提
2018年10月新聞黎

為錢考狗同企街有咩分別

唔小心爆左出嚟 希望順利in到

下 加入警隊 改變警隊囉 仲問？
好似d人覺得立法會唔得 要投票改變佢咋嘛

一定係為咗入去感化佢哋

突然好多警隊招聘既舊新聞post 出嚟既